# Chinese Simplified (zh) Data File 
#
# This file is part of the IPCop Firewall.
# 
# IPCop is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
# (at your option) any later version.
# 
# IPCop is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
# 
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with IPCop; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307 USA
# 
# (c) The IPCop Team
# 
# IPCop translation
# (c) 2003 Vince Chu, Yuan-Chen Cheng 
#
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH always required"
msgstr "Require authentication for unrestricted source addresses"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH auth cache TTL"
msgstr "Authentication cache TTL (in minutes)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH global settings"
msgstr "Global authentication settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH limit of IP addresses"
msgstr "Limit of IP addresses per user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method"
msgstr "Authentication method"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ident"
msgstr "identd"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ldap"
msgstr "LDAP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ncsa"
msgstr "Local"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method none"
msgstr "None"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ntlm"
msgstr "Windows"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method radius"
msgstr "RADIUS"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH no auth"
msgstr "Destinations without authentication (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH number of auth processes"
msgstr "Number of authentication processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH realm"
msgstr "Authentication realm prompt"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH user IP cache TTL"
msgstr "User/IP cache TTL (in minutes)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT authorized users"
msgstr "Authorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT aware hosts"
msgstr "Ident aware hosts (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT identd settings"
msgstr "Common identd settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT required"
msgstr "Require identd authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT timeout"
msgstr "Ident timeout (in seconds)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT unauthorized users"
msgstr "Unauthorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT use negative access list"
msgstr "Use negative access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT use positive access list"
msgstr "Use positive access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT user based access restrictions"
msgstr "User based access restrictions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP ADS"
msgstr "Active Directory"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP NDS"
msgstr "Novell eDirectory"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP V2"
msgstr "LDAP version 2"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP V3"
msgstr "LDAP version 3"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP basedn"
msgstr "Base DN"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP binddn password"
msgstr "Bind DN password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP binddn settings"
msgstr "Bind DN settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP binddn username"
msgstr "Bind DN username"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP common settings"
msgstr "Common LDAP settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP group access control"
msgstr "Group based access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP group required"
msgstr "Required group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP port"
msgstr "Port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP server"
msgstr "LDAP Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP type"
msgstr "LDAP type"
#### UNTRANSLATED:
msgid "MIME block types"
msgstr "Block these MIME types (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "MIME filter"
msgstr "MIME type filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "MIME filter exceptions"
msgstr "Do not filter these destinations (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA auth"
msgstr "Local user authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA create user"
msgstr "Create user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA group"
msgstr "Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA group membership"
msgstr "Group membership"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA grp disabled"
msgstr "Disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA grp extended"
msgstr "Extended"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA grp standard"
msgstr "Standard"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA min password length"
msgstr "Min password length"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA no accounts"
msgstr "No user accounts available"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA password"
msgstr "Password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA password confirm"
msgstr "Password (confirm)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA redirector bypass"
msgstr "Bypass redirection for members of the group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA update user"
msgstr "Update user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA user accounts"
msgstr "User accounts"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA user management"
msgstr "User management"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA username"
msgstr "Username"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM BDC hostname"
msgstr "BDC hostname"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM PDC hostname"
msgstr "PDC hostname"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM auth mode"
msgstr "Authentication mode"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM authorized users"
msgstr "Authorized domain users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM domain"
msgstr "Domain"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM domain settings"
msgstr "Common domain settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM unauthorized users"
msgstr "Unauthorized domain users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM use integrated auth"
msgstr "Enable Windows integrated authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM use negative access list"
msgstr "Use negative access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM use positive access list"
msgstr "Use positive access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM user based access restrictions"
msgstr "User based access restrictions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS authorized users"
msgstr "Authorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS identifier"
msgstr "Identifier"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS port"
msgstr "Port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS radius settings"
msgstr "Common RADIUS settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS secret"
msgstr "Shared secret"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS server"
msgstr "RADIUS Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS unauthorized users"
msgstr "Unauthorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS use negative access list"
msgstr "Use negative access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS use positive access list"
msgstr "Use positive access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS user based access restrictions"
msgstr "User based access restrictions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RAID status"
msgstr "RAID Status"
#### UNTRANSLATED:
msgid "UA enable filter"
msgstr "Enable browser check"
msgid "a ca certificate with this name already exists"
msgstr "这个CA证书名字已经存在"
msgid "a connection with this common name already exists"
msgstr "这个连接名称已经存在"
msgid "a connection with this name already exists"
msgstr "这个连接名称已经存在"
#### UNTRANSLATED:
msgid "access"
msgstr "Access"
msgid "action"
msgstr "指令"
#### UNTRANSLATED:
msgid "activity detection"
msgstr "Activity detection"
msgid "add"
msgstr "新增"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add a ddns name"
msgstr "Add a dynamic DNS name"
msgid "add a host"
msgstr "新增主机"
msgid "add a new rule"
msgstr "新增规则"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add address"
msgstr "Add address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add address grouping"
msgstr "Add address to Group"
msgid "add device"
msgstr "新增设备"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add interface"
msgstr "Add interface"
msgid "add new alias"
msgstr "新增別名"
msgid "add new lease"
msgstr "添加新租约"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add new time constraint rule"
msgstr "Add new time constraint rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add new user quota rule"
msgstr "Add new user quota rule"
msgid "add service"
msgstr "添加服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add service grouping"
msgstr "Add service to Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add timeframe"
msgstr "Add Timeframe"
msgid "added from dhcp lease list"
msgstr "从DHCP租约清单中增加"
#### UNTRANSLATED:
msgid "additional"
msgstr "Additional"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address"
msgstr "Address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address added"
msgstr "Custom Address added"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address added to group"
msgstr "Added address to Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address already in group"
msgstr "Selected address is already in selected Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address from group deleted"
msgstr "Address from Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group deleted"
msgstr "Address Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group exists already"
msgstr "Address Group name exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group name"
msgstr "Address Group name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group not be empty"
msgstr "Address Group name can not be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group updated"
msgstr "Address Group updated"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address grouping settings"
msgstr "Firewall - Address Grouping"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address groups"
msgstr "Address Groups"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address in group enabled"
msgstr "Address in Group enabled/disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address removed"
msgstr "Custom Address removed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address settings"
msgstr "Firewall - Address settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address updated"
msgstr "Custom Address updated"
#### UNTRANSLATED:
msgid "addresses"
msgstr "Addresses"
#### UNTRANSLATED:
msgid "addressfilter"
msgstr "Address Filter"
msgid "addressfilter use hint"
msgstr "至少要为每个设备输入一个MAC地址或是IP地址. 可选的是你可以每个设备上同时输入MAC和IP地址."
#### UNTRANSLATED:
msgid "addressformat"
msgstr "Address format"
#### UNTRANSLATED:
msgid "admin mac"
msgstr "Additionally restrict by Admin MAC"
#### UNTRANSLATED:
msgid "admin mail"
msgstr "Cache administrator e-mail"
#### UNTRANSLATED:
msgid "admin network"
msgstr "Admin network (allow IPCop ssh and IPCop https from this network)"
msgid "admin user password has been changed"
msgstr "admin密码修改成功"
msgid "administrator user password"
msgstr "admin密码"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adr is used as dest"
msgstr "This address is used as destination in firewall rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adr is used in portfw"
msgstr "This address is used in Portforwarding rules"
msgid "adsl settings"
msgstr "ADSL 设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adv mode"
msgstr "Advanced Mode"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adv options"
msgstr "Advanced options"
msgid "advanced"
msgstr "高级"
#### UNTRANSLATED:
msgid "advanced rule"
msgstr "Advanced Accept Rule, open Firewall"
#### UNTRANSLATED:
msgid "advanced server"
msgstr "Advanced Server options"
msgid "again"
msgstr "重试"
msgid "alcatelusb help"
msgstr "要使用Speedtouch USB 猫你必须上传它的固件，请到speedtouch.com下载<b>Embedded Firmware</b> 解压缩并上传合适的你的猫的程序： 当 Rev<4使用KQD6_3.xxx 或者 Rev=4使用ZZZL_3.xxx  "
msgid "alcatelusb upload"
msgstr "上传Speedtouch USB Firmware"
msgid "alias ip"
msgstr "IP 別名"
msgid "aliases"
msgstr "别名"
msgid "aliases not active"
msgstr "如果RED网络接口不为静态(STATIC)则不能使別名 (Aliases) 生效"
msgid "all"
msgstr "全部"
#### UNTRANSLATED:
msgid "all icmp types"
msgstr "All ICMP Types"
msgid "all updates installed"
msgstr "全部更新已经安装"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allmsg"
msgstr "show all"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allow"
msgstr "allow"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allow custom whitelist for banned clients"
msgstr "Allow custom whitelist for banned clients"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed domains"
msgstr "Allowed domains (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed subnets"
msgstr "Allowed subnets (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed urls"
msgstr "Allowed URLs (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed web browsers"
msgstr "Allowed clients for web access"
msgid "alt dialup"
msgstr "拨号"
msgid "alt home"
msgstr "主页"
msgid "alt information"
msgstr "信息"
msgid "alt logs"
msgstr "日志"
msgid "alt services"
msgstr "服务"
msgid "alt system"
msgstr "系统"
msgid "alt vpn"
msgstr "虚拟专用网"
#### UNTRANSLATED:
msgid "any"
msgstr "Any"
msgid "apply"
msgstr "应用"
msgid "april"
msgstr "四月"
msgid "are you sure"
msgstr "你确定吗？"
msgid "arp table entries"
msgstr "APR 列表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "assigned quota users"
msgstr "Assigned users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "assigned users"
msgstr "Assigned users"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least monitor one volume"
msgstr "At least one volume must be selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least one address enabled"
msgstr "At least one address must be enabled per group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least one day enabled"
msgstr "At least one Day must be enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least one service enabled"
msgstr "At least one service must be enabled per group"
msgid "august"
msgstr "八月"
msgid "authentication"
msgstr "认证"
msgid "automatic"
msgstr "自动"
#### UNTRANSLATED:
msgid "available redirectors"
msgstr "Available redirectors"
msgid "available updates"
msgstr "有效更新"
msgid "average"
msgstr "平均"
msgid "avoid dod"
msgstr "拨号时不能使用这个选项! 主要用在路由器之后. RED接口的IP必须是三种类型的局域网ip段，如10/8, 172.16/12, 192.168/16"
msgid "back"
msgstr "后退"
#### UNTRANSLATED:
msgid "back to main page"
msgstr "Back to main page"
msgid "backup"
msgstr "备份"
msgid "backup export key"
msgstr "导出备份key"
msgid "backup import dat file"
msgstr "导出到(.dat)文件中"
msgid "backup key"
msgstr "备份加密Key"
msgid "backup missing key"
msgstr "恢复配置需要备份key"
msgid "backup password"
msgstr "备份密码"
msgid "backup sets"
msgstr "备份设置"
msgid "backup to floppy"
msgstr "备份到软盘"
msgid "backupprofile"
msgstr "一旦重连接失败，返回"
msgid "bad characters in"
msgstr "有错误字符 "
msgid "bad characters in script field"
msgstr "脚本有错误的字符"
msgid "bad characters in the telephone number field"
msgstr "电话号码中有非法字符"
msgid "bad destination range"
msgstr "目标端口范围第一个值应该小于等于第二个值"
msgid "bad ignore filter"
msgstr "有害信息忽略过滤"
msgid "bad return code"
msgstr "返回错误代码"
msgid "bad source range"
msgstr "源端口范围错误，第一个值大于等于第二个值"
#### UNTRANSLATED:
msgid "banned ip clients"
msgstr "Banned IP addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "banned mac clients"
msgstr "Banned MAC addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "beep on ..."
msgstr "Beep ..."
#### UNTRANSLATED:
msgid "beep on ... ppp connects or disconnects"
msgstr "... when IPCop connects or disconnects"
#### UNTRANSLATED:
msgid "beep on ... system start or stop"
msgstr "... on IPCop boot, shutdown or reboot"
#### UNTRANSLATED:
msgid "binary files"
msgstr "Binary files"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bits per second"
msgstr "Bits per Second"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist category name"
msgstr "Blacklist category name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist editor"
msgstr "Blacklist Editor"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist import text"
msgstr "To import a previously saved Blacklist Editor file upload the .tar.gz file below"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist is old1"
msgstr "The blacklist file is"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist maintenance"
msgstr "Blacklist Maintenance"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist name"
msgstr "Blacklist name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist source"
msgstr "Blacklist Source"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist update"
msgstr "Blacklist Update"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist update results"
msgstr "Blacklist update results"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist upload information"
msgstr "The new blacklist will be automatically compiled to prebuilt databases. Depending on the size of the blacklist, this may take several minutes. Please wait for this task to be finished before restarting the URL filter."
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist upload success"
msgstr "Blacklist upload successfully completed."
#### UNTRANSLATED:
msgid "block"
msgstr "Block"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block ads with empty window"
msgstr "Block 'ads' with empty window"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block all urls not explicitly allowed"
msgstr "Block all URLs not explicitly allowed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block categories"
msgstr "Block categories"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block page settings"
msgstr "Block page settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block sites accessed by ip address"
msgstr "Block sites accessed by their IP address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blocked domains"
msgstr "Blocked domains (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blocked expressions"
msgstr "Blocked expressions (as regular expressions)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blocked urls"
msgstr "Blocked URLs (one per line)"
msgid "blue"
msgstr "蓝色接口（无线）"
msgid "blue interface"
msgstr "蓝色接口"
msgid "broadcast"
msgstr "广播"
msgid "buffered memory"
msgstr "内存缓存"
msgid "buffers"
msgstr "磁盘缓存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bytes"
msgstr "Bytes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bytes received"
msgstr "Bytes Received"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bytes sent"
msgstr "Bytes Sent"
msgid "ca certificate"
msgstr "CA证书"
msgid "ca name"
msgstr "CA名称"
msgid "cache management"
msgstr "缓存管理"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cache replacement policy"
msgstr "Cache replacement policy"
msgid "cached"
msgstr "缓存"
msgid "cached memory"
msgstr "内存缓存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "calc traffic all x minutes"
msgstr "Calculate traffic every x minutes"
msgid "cancel"
msgstr "取消"
msgid "cannot enable both nat traversal and compression"
msgstr "不能够打开双向NAT和压缩"
msgid "cannot enable ntp without specifying primary"
msgstr "不指定主DNS无法激活NTP服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cannot mount local hard disk"
msgstr "Cannot mount local hard disk"
msgid "cannot specify secondary dns without specifying primary"
msgstr "不指定主DNS无法激活第二个DNS"
msgid "cannot specify secondary ntp without specifying primary"
msgstr "不指定主DNS无法激活第二NTP服务器"
msgid "cannot specify secondary wins without specifying primary"
msgstr "不能指定第二个WINS服务器，请先指定主WINS服务器"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cannot specify tertiary ntp without specifying secondary"
msgstr "Cannot specify Tertiary NTP Server without specifying Secondary"
msgid "cant change certificates"
msgstr "不能改变证书"
msgid "caps all"
msgstr "全部"
msgid "capsclosed"
msgstr "关闭"
#### UNTRANSLATED:
msgid "capserror"
msgstr "ERROR"
msgid "capsopen"
msgstr "开启"
msgid "capswarning"
msgstr "警告"
#### UNTRANSLATED:
msgid "category"
msgstr "Category"
msgid "cert"
msgstr "证书"
msgid "certificate"
msgstr "证书"
msgid "certificate authorities"
msgstr "认证授权"
msgid "certificate does not have a valid ca associated with it"
msgstr "没有一个有效的CA证书"
msgid "certificate file move failed"
msgstr "证书删除失败"
msgid "cfg restart"
msgstr "恢复备份建议重起系统"
msgid "chain"
msgstr "链"
#### UNTRANSLATED:
msgid "change password"
msgstr "Change password"
msgid "change passwords"
msgstr "更改密码"
#### UNTRANSLATED:
msgid "change to profile"
msgstr "Change to Profile"
#### UNTRANSLATED:
msgid "change web access password"
msgstr "Change web access password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "check for blacklist updates"
msgstr "Check for Blacklist Updates"
#### UNTRANSLATED:
msgid "check for updates"
msgstr "Check for Updates"
#### UNTRANSLATED:
msgid "check for updates after connect"
msgstr "Check for Updates after IPCop connects"
msgid "check vpn lr"
msgstr "检查"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cipher"
msgstr "Encryption"
msgid "city"
msgstr "城市"
#### UNTRANSLATED:
msgid "classroom extensions"
msgstr "Classroom extensions"
msgid "clear cache"
msgstr "清除缓存"
msgid "click to disable"
msgstr "单击关闭"
msgid "click to enable"
msgstr "单击打开"
#### UNTRANSLATED:
msgid "client"
msgstr "Client"
#### UNTRANSLATED:
msgid "client IP forwarding"
msgstr "Client IP address forwarding"
#### UNTRANSLATED:
msgid "color"
msgstr "Color"
msgid "common name"
msgstr "普通名称"
#### UNTRANSLATED:
msgid "common settings"
msgstr "Common settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "comp-lzo"
msgstr "LZO-Compression"
#### UNTRANSLATED:
msgid "compressed archive files"
msgstr "Compressed archive files"
msgid "computer to modem rate"
msgstr "电脑至调制解调器的速度"
msgid "concentrator name"
msgstr "接入中心名称"
#### UNTRANSLATED:
msgid "confirm new password"
msgstr "Confirm new password"
msgid "confirmation"
msgstr "确认"
msgid "connect on ipcop restart"
msgstr "用IPCop重启连接"
msgid "connect the modem"
msgstr "连接modem"
msgid "connect timeout"
msgstr "连接超时"
msgid "connected"
msgstr "已连接"
msgid "connecting"
msgstr "连接中..."
msgid "connection"
msgstr "连接"
msgid "connection debugging"
msgstr "连接调试"
#### UNTRANSLATED:
msgid "connection is down"
msgstr "Connection is down"
msgid "connection status and controlc"
msgstr "连接状态和控制："
msgid "connection tracking"
msgstr "IPTables连接跟踪"
msgid "connection type"
msgstr "连接类型"
msgid "connection type is invalid"
msgstr "连接类型无效"
msgid "connections"
msgstr "连接"
msgid "connections are associated with this ca.  deleting the ca will delete these connections as well."
msgstr "连接与CA关联，删除CA将删除连接"
#### UNTRANSLATED:
msgid "content based throttling"
msgstr "Enable content based throttling"
#### UNTRANSLATED:
msgid "copy rule"
msgstr "Copy rule"
msgid "could not be opened"
msgstr "无法打开"
msgid "could not create directory"
msgstr "无法创建目录."
msgid "could not download the available updates list"
msgstr "无法下载有效的升级列表."
msgid "could not open available updates file"
msgstr "无法打开可用更新文档."
msgid "could not open installed updates file"
msgstr "无法打开已安装的更新文档"
msgid "could not open update information file"
msgstr "无法打开更新信息文档，此文档被破坏."
msgid "could not retrieve common name from certificate"
msgstr "你不能从证书中恢复名称"
msgid "country"
msgstr "国家"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cpu usage"
msgstr "CPU Usage"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre group definitions"
msgstr "Classroom group definitions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre management disabled"
msgstr "The management interface has been disabled by the Administrator"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre no groups"
msgstr "There are no access groups available"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre supervisors"
msgstr "Supervisor IP addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "create backup file"
msgstr "Create backup file"
msgid "create new backup"
msgstr "创建新的备份设置"
msgid "credits"
msgstr "开发人员榜"
#### UNTRANSLATED:
msgid "crl"
msgstr "Certificate Revocation List"
msgid "cron server"
msgstr "CRON服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ctrl select multiple"
msgstr "Press Ctrl key to select multiple"
msgid "current"
msgstr "当前"
msgid "current aliases"
msgstr "当前别名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "current ddns names"
msgstr "Current dynamic DNS names"
msgid "current dhcp leases on blue"
msgstr "Blue接口当前DHCP租约"
msgid "current dynamic leases"
msgstr "当前动态租约"
msgid "current fixed leases"
msgstr "当前固定租约"
msgid "current hosts"
msgstr "当前主机"
msgid "current media"
msgstr "当前媒体"
#### UNTRANSLATED:
msgid "current password"
msgstr "Current password"
msgid "current profile"
msgstr "当前配置文件"
msgid "current rules"
msgstr "当前规则"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom addresses"
msgstr "Custom addresses"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom blacklist"
msgstr "Custom blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom blacklist url"
msgstr "Custom Blacklist URL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom blacklist url required"
msgstr "Custom Blacklist URL required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom expression list"
msgstr "Custom expression list"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom interfaces"
msgstr "Custom interfaces"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom interfaces only in adv mode"
msgstr "Custom Interfaces are only available in 'Advanced Mode'!"
msgid "custom services"
msgstr "定制服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom whitelist"
msgstr "Custom whitelist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "daily"
msgstr "daily"
msgid "date"
msgstr "日期"
msgid "date not in logs"
msgstr "日期不在日志中"
msgid "day"
msgstr "日"
msgid "day after"
msgstr "以后"
msgid "day before"
msgstr "以前"
#### UNTRANSLATED:
msgid "day today"
msgstr "Today"
#### UNTRANSLATED:
msgid "day yesterday"
msgstr "Yesterday"
msgid "days"
msgstr "日"
#### UNTRANSLATED:
msgid "days of the week"
msgstr "Days of the week"
#### UNTRANSLATED:
msgid "days to"
msgstr "to"
#### UNTRANSLATED:
msgid "daytime"
msgstr "Daytime"
msgid "ddns help dnsmadeeasy"
msgstr "请在HOSTNAME部分输入ID (多个ID;分隔)"
msgid "ddns help freedns"
msgstr "请在LOGIN输入连接串"
msgid "ddns hostname added"
msgstr "动态DNS主机名已增加"
msgid "ddns hostname modified"
msgstr "动态DNS主机名已修改"
msgid "ddns hostname removed"
msgstr "动态域名删除"
msgid "ddns minimize updates"
msgstr "最小升级: 在升级前, 比较主机名为'[host.]domain'的DNS IP和RED IP."
msgid "ddns noip prefix"
msgstr "为了在组模式中使用没有ip，则在主机名前加%"
msgid "december"
msgstr "十二月"
msgid "def lease time"
msgstr "默认租用时间"
#### UNTRANSLATED:
msgid "default action"
msgstr "Default Deny action"
#### UNTRANSLATED:
msgid "default action not matched packets"
msgstr " packets which have not matched a rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "default interfaces"
msgstr "Default interfaces"
msgid "default lease time"
msgstr "默认租期(mins)"
msgid "default networks"
msgstr "默认网络"
msgid "default services"
msgstr "默认服务端口表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "definition"
msgstr "Definition"
msgid "delete"
msgstr "刪除"
msgid "demon login script"
msgstr "登录脚本"
#### UNTRANSLATED:
msgid "deny"
msgstr "deny"
#### UNTRANSLATED:
msgid "deny rule"
msgstr "Deny Rule"
msgid "description"
msgstr "內容"
msgid "dest ip and port"
msgstr "目标.IP:端口"
msgid "destination"
msgstr "目的"
msgid "destination ip"
msgstr "目的IP地址"
msgid "destination ip or net"
msgstr "目标IP或网络"
msgid "destination port"
msgstr "目标端口"
msgid "destination port numbers"
msgstr "目标端口范围必须是一个有效的值或范围"
#### UNTRANSLATED:
msgid "destination ports"
msgstr "Destination ports"
msgid "detail level"
msgstr "详细程度"
msgid "device"
msgstr "设备"
msgid "devices on blue"
msgstr "BLUE设备"
msgid "dhcp allow bootp"
msgstr "允许的bootp客户端"
msgid "dhcp bootp pxe data"
msgstr "bootp的pxe数据输入"
msgid "dhcp configuration"
msgstr "dhcp 设置"
msgid "dhcp fixed lease err1"
msgstr "固定租约必须是硬件地址或主机名或是两者."
msgid "dhcp fixed lease help1"
msgstr "FQDN可用IP填写."
msgid "dhcp mode"
msgstr "DHCP 模式"
msgid "dhcp server"
msgstr "DHCP服务"
msgid "dhcp server disabled"
msgstr "DHCP 服务关闭"
msgid "dhcp server enabled"
msgstr "DHCP 激活.重新启动中"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dhcp-options"
msgstr "DHCP push options"
msgid "dial"
msgstr "拨号"
msgid "dial user password"
msgstr "拨号用户密码"
msgid "dial user password has been changed"
msgstr "拨号用户密码已经更改"
msgid "dialing mode"
msgstr "拨号方式"
msgid "dialup settings"
msgstr "拨号设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "disabled"
msgstr "disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "disconnecting"
msgstr "Disconnecting..."
#### UNTRANSLATED:
msgid "disk access"
msgstr "Disk Access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "disk images"
msgstr "CD images"
msgid "disk usage"
msgstr "硬盘使用情况"
msgid "display"
msgstr "显示"
msgid "display hostname in window title"
msgstr "在windows title上显示主机名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "display traffic at home"
msgstr "Display calculated traffic on Homepage"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dl client arch"
msgstr "Download Client Package (zip)"
msgid "dmz"
msgstr "非军事区(DMZ)"
msgid "dns check failed"
msgstr "DNS 檢查失敗"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dns configuration"
msgstr "DNS configuration"
msgid "dns proxy server"
msgstr "DNS代理服务器"
msgid "dns server"
msgstr "DNS服务器"
msgid "dod"
msgstr "按需拨号"
msgid "dod for dns"
msgstr "按需拨号DNS"
msgid "dod not compatible with ddns"
msgstr "按需拨号与动态DNS不兼容"
msgid "dod waiting"
msgstr "按需拨号等待中"
msgid "domain"
msgstr "域"
msgid "domain name"
msgstr "域名"
msgid "domain name suffix"
msgstr "域名后缀"
msgid "domain not set"
msgstr "域未设定."
#### UNTRANSLATED:
msgid "domains"
msgstr "Domains (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "down"
msgstr "Down"
msgid "downlink speed"
msgstr "下行链路速率(kbit/sec)"
msgid "download"
msgstr "下载"
msgid "download ca certificate"
msgstr "下载CA证书"
msgid "download certificate"
msgstr "下载证书"
msgid "download host certificate"
msgstr "下载主机证书"
msgid "download pkcs12 file"
msgstr "下载PKCS12文件"
msgid "download root certificate"
msgstr "下载根证书"
#### UNTRANSLATED:
msgid "download throttling"
msgstr "Download throttling"
msgid "dpd action"
msgstr "启用隧道自动协商(DPD)"
msgid "driver"
msgstr "驱动程序"
msgid "dst port"
msgstr "目标端口"
msgid "duplicate ip"
msgstr "输入了重复的IP地址"
msgid "duplicate mac"
msgstr "重复的mac地址"
msgid "duplicate name"
msgstr "重复的名称"
msgid "dyn dns source choice"
msgstr "动态DNS服务器将接受的IP地址"
msgid "dynamic dns"
msgstr "动态 DNS"
msgid "dynamic dns client"
msgstr "动态DNS客户端"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dyndns force"
msgstr "Force DynDNS Update"
msgid "e-mail address too long"
msgstr "email地址太长；不能超过40个字符"
msgid "eciadsl help"
msgstr "使用ECI ADSL 你必须上传synch.bin 文件，请到ECIADSL网站下载并上传<B>synch.bin</B>"
msgid "eciadsl upload"
msgstr "上传ECI ADSL Synch.bin "
msgid "edit"
msgstr "更改"
msgid "edit a rule"
msgstr "编辑现有规则"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit address"
msgstr "Edit address"
msgid "edit advanced settings when done"
msgstr "完成后将编辑高级设置"
msgid "edit an existing alias"
msgstr "编辑现有别名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit an existing ddns name"
msgstr "Edit an existing dynamic DNS name"
msgid "edit an existing host"
msgstr "编辑一个存在的主机"
msgid "edit an existing lease"
msgstr "编辑现有的租期"
msgid "edit device"
msgstr "编辑设备"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit domains urls expressions"
msgstr "Edit domains, URLs and expressions"
msgid "edit hosts"
msgstr "主机设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit interface"
msgstr "Edit interface"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit policy"
msgstr "Edit policy"
msgid "edit service"
msgstr "编辑服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit time constraint rule"
msgstr "Edit an existing time constraint rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit user quota rule"
msgstr "Edit an existing user quota rule"
msgid "eg"
msgstr "例如"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server"
msgstr "Email server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server can not be empty"
msgstr "Email server cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server port"
msgstr "Email server port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server port bad"
msgstr "Email server port is not valid"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email settings"
msgstr "Email Settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email to help"
msgstr "If required, it is possible to send to a number of email addresses. The addresses must be separated by spaces."
#### UNTRANSLATED:
msgid "email use tls"
msgstr "Use TLS"
msgid "empty"
msgstr "空白"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable automatic update"
msgstr "Enable automatic update"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable background image"
msgstr "Enable background image"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable expression lists"
msgstr "Enable expression lists"
msgid "enable ignore filter"
msgstr "打开忽略过滤器"
msgid "enable javascript"
msgstr "打开javascript"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable logging not matched broadcast packets"
msgstr "Log broadcast packets which have not matched a rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable logging not matched packets"
msgstr "Log packets which have not matched a rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable safesearch"
msgstr "Enable SafeSearch"
msgid "enable wildcards"
msgstr "启用通配符"
msgid "enabled"
msgstr "启用"
msgid "enabled on"
msgstr "激活"
msgid "enabledtitle"
msgstr "激活"
msgid "encapsulation"
msgstr "封装"
msgid "end address"
msgstr "结束地址"
msgid "err bk 1"
msgstr "创建文件错误"
msgid "err bk 2 key"
msgstr "创建key文件错误"
msgid "err bk 3 tar"
msgstr "追加文件错误"
msgid "err bk 4 gz"
msgstr "压缩文件错误"
msgid "err bk 5 encrypt"
msgstr "加密文件错误"
#### UNTRANSLATED:
msgid "err create backup file"
msgstr "Unable to create backup file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "err create export file"
msgstr "Unable to create export file"
msgid "err rs 1"
msgstr "恢复文件错误"
#### UNTRANSLATED:
msgid "err rs 12 version"
msgstr "Backup has no version information or version is not acceptable"
msgid "err rs 6 decrypt"
msgstr "解密文件错误"
msgid "err rs 7 untartst"
msgstr "无效的解密文件"
msgid "err rs 8 untar"
msgstr "解压文件错误"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg acl cannot be empty"
msgstr "Access control list cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg at least one category must be selected"
msgstr "There must be at least one category selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth cache ttl"
msgstr "Invalid value for authentication cache TTL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth children"
msgstr "Invalid number of authentication processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth ipcache may not be null"
msgstr "Authentication cache TTL may not be 0 when using IP address limits"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth ipcache ttl"
msgstr "Invalid value for user/IP cache TTL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg blacklist empty"
msgstr "Blacklist is empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg category name error"
msgstr "Blacklist category name required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg change fail"
msgstr "Password could not be changed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg extract tar"
msgstr "Could not extract files from tar archive"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg filter children"
msgstr "Invalid number of filter processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg hdd cache size"
msgstr "Invalid value for harddisk cache size (min 10 MB required)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ident timeout"
msgstr "Invalid ident timeout"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid bdc"
msgstr "Invalid hostname for Backup Domain Controller"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid blacklist content"
msgstr "File is not a squidGuard compatible blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid destination port"
msgstr "Invalid destination port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid import file"
msgstr "File is not a valid URL filter Blacklist Editor file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid ip or mask"
msgstr "Invalid IP address or network mask"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid mac"
msgstr "Invalid MAC address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid pdc"
msgstr "Invalid hostname for Primary Domain Controller"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid proxy port"
msgstr "Invalid proxy port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid restore file"
msgstr "File is not a valid URL filter backup file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid upstream proxy username or password setting"
msgstr "Invalid upstream proxy username or password setting"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid user"
msgstr "User does not exist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap base dn"
msgstr "LDAP base DN required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap bind dn"
msgstr "LDAP bind DN username and password required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap port"
msgstr "Invalid LDAP port number"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap server"
msgstr "Invalid IP address for LDAP Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg max userip"
msgstr "Invalid number of IP addresses per user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg mem cache size"
msgstr "Invalid value for memory cache size"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg no browser"
msgstr "At least one browser or client must be selected for web access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg no password"
msgstr "Password can not be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg no username"
msgstr "Username cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg non-transparent proxy required"
msgstr "Web Proxy must be running in non-transparent mode for authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ntlm domain"
msgstr "Windows domain name required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ntlm pdc"
msgstr "Hostname for Primary Domain Controller required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg password length"
msgstr "Invalid value for password length"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg password length 1"
msgstr "Password must have at least "
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg password length 2"
msgstr " characters"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg passwords different"
msgstr "Passwords do not match"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg quota time"
msgstr "Invalid value for time quota"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg quota user"
msgstr "At least one username is required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg radius port"
msgstr "Invalid RADIUS port number"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg radius secret"
msgstr "RADIUS shared secret required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg radius server"
msgstr "Invalid IP address for RADIUS Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg src empty"
msgstr "Source cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg time restriction"
msgstr "Invalid time restriction"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg web proxy service required"
msgstr "Web proxy service must be enabled to use URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg weekday"
msgstr "There must be at least one day selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg wrong filetype"
msgstr "File has not the extension .tar.gz"
#### UNTRANSLATED:
msgid "error design"
msgstr "Error messages design"
#### UNTRANSLATED:
msgid "error language"
msgstr "Error messages language"
msgid "error messages"
msgstr "错误信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "error time space"
msgstr "Error in time space declaration"
msgid "esp encryption"
msgstr "ESP加密"
msgid "esp grouptype"
msgstr "ESP组类型："
msgid "esp integrity"
msgstr "ESP 完整性"
msgid "esp keylife"
msgstr "ESP密钥存活时间"
msgid "esp keylife should be between 1 and 24 hours"
msgstr "ESP密钥存活时间在1到24小时."
msgid "excluding buffers and cache"
msgstr "-/  缓存/快取"
msgid "expires"
msgstr "过期"
msgid "export"
msgstr "导出"
#### UNTRANSLATED:
msgid "export blacklist"
msgstr "Export blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "expressions"
msgstr "Expressions (one per line)"
msgid "external aliases configuration"
msgstr "外部别名配置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "external ipcop access"
msgstr "External IPCop Access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fake referer"
msgstr "Fake referrer submitted to external sites"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fake useragent"
msgstr "Fake useragent submitted to external sites"
#### UNTRANSLATED:
msgid "falseIFace"
msgstr "Only letters, numbers, -, _, . and : are allowed in Interface"
msgid "february"
msgstr "二月"
msgid "fetch ip from"
msgstr "为外部服务器获取一个公共IP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "file extension blocking"
msgstr "File extension blocking"
msgid "filesystem full"
msgstr "文件系统已满"
msgid "firewall"
msgstr "防火墙"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall configuration"
msgstr "Firewall configuration"
msgid "firewall hits"
msgstr "防火墙命中总数"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall interface policy changed"
msgstr "Firewall interface policy changed; restarting blocker"
msgid "firewall log"
msgstr "防火墙日志"
msgid "firewall log viewer"
msgstr "防火墙日志查看"
msgid "firewall logs"
msgstr "防火墙日志"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rule added"
msgstr "Firewall rule added; restarting blocker"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rule removed"
msgstr "Firewall rule removed; restarting blocker"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rule updated"
msgstr "Firewall rule updated; restarting blocker"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rules"
msgstr "Firewall Rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall settings"
msgstr "Firewall Settings"
msgid "firmware"
msgstr "固件"
msgid "firmware upload"
msgstr "上传固件/驱动"
msgid "fixed ip lease added"
msgstr "增加固定IP租约"
msgid "fixed ip lease modified"
msgstr "固定IP租期修改"
msgid "fixed ip lease removed"
msgstr "删除固定IP租约"
msgid "free"
msgstr "剩余"
msgid "free memory"
msgstr "未用内存"
msgid "friday"
msgstr "星期五"
#### UNTRANSLATED:
msgid "friday short"
msgstr "Fri"
#### UNTRANSLATED:
msgid "friday very short"
msgstr "F"
msgid "from"
msgstr "从"
#### UNTRANSLATED:
msgid "from email adr"
msgstr "From email address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "from email bad"
msgstr "From email address is not valid"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw accept"
msgstr "ACCEPT"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw drop"
msgstr "DROP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw iface"
msgstr "Interface"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw invert"
msgstr "Invert"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw log only"
msgstr "LOG only"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw reject"
msgstr "REJECT"
msgid "gateway"
msgstr "网关"
msgid "gateway ip"
msgstr "网关IP"
msgid "generate a certificate"
msgstr "产生一个证书"
msgid "generate root/host certificates"
msgstr "产生根/主机证书"
msgid "generating the root and host certificates may take a long time. it can take up to several minutes on older hardware. please be patient"
msgstr "产生根/主机证书需要较长时间，尤其是老机器，请耐心等待"
msgid "global settings"
msgstr "全局设置"
msgid "graph"
msgstr "图表"
msgid "green"
msgstr "绿色接口（本地）"
msgid "green interface"
msgstr "绿色接口"
msgid "gui settings"
msgstr "语言设置"
msgid "hangup"
msgstr "挂断"
msgid "hangup string"
msgstr "挂断"
#### UNTRANSLATED:
msgid "hdd cache size"
msgstr "Harddisk cache size (MB)"
msgid "high"
msgstr "高"
msgid "high memory usage"
msgstr "高端内存使用"
msgid "holdoff"
msgstr "延时(秒)"
msgid "host"
msgstr "主机"
msgid "host certificate"
msgstr "主机证书"
msgid "host configuration"
msgstr "主机设定"
msgid "host ip"
msgstr "主机IP"
msgid "host to net vpn"
msgstr "主机到网络的VPN"
msgid "hostname"
msgstr "主机名"
msgid "hostname cant be empty"
msgstr "主机名不能为空"
msgid "hostname not set"
msgstr "没有设定主机名"
msgid "hosts config added"
msgstr "主机设置增加"
msgid "hosts config changed"
msgstr "主机设置改变"
#### UNTRANSLATED:
msgid "hourly"
msgstr "hourly"
msgid "hours"
msgstr "小时"
msgid "hours2"
msgstr "小时"
msgid "ibod for dual isdn only"
msgstr "iBOD 只能使用双路ISDN."
msgid "icmp selected but no type"
msgstr "选择ICMP协议，但没有指定ICMP类型"
msgid "icmp type"
msgstr "ICMP类型"
msgid "idle"
msgstr "空闲"
msgid "idle cpu usage"
msgstr "Idle CPU Usage"
msgid "idle timeout"
msgstr "空闲超时"
msgid "idle timeout not set"
msgstr "没有设定空闲超时"
#### UNTRANSLATED:
msgid "if this is not your mac"
msgstr "If this is not your MAC, you are only able to access IPCop for administration when you create an IPCop access rule on your own!"
msgid "iface"
msgstr "接口"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface added"
msgstr "Interface added"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface name exists already"
msgstr "Interface name exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface removed"
msgstr "Interface removed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface updated"
msgstr "Interface updated"
msgid "ignore filter"
msgstr "忽略过滤"
msgid "ike encryption"
msgstr "IKE加密"
msgid "ike grouptype"
msgstr "IKE组类型"
msgid "ike integrity"
msgstr "IKE完整性"
msgid "ike lifetime"
msgstr "IKE存活期"
msgid "ike lifetime should be between 1 and 8 hours"
msgstr "IKE存活时间在1到24小时"
msgid "import"
msgstr "导入"
#### UNTRANSLATED:
msgid "import backup file"
msgstr "Import backup file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "import blacklist"
msgstr "Import blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "incoming traffic in bits per second"
msgstr "Incoming Traffic in Bits per Second"
msgid "incorrect password"
msgstr "错误密码"
#### UNTRANSLATED:
msgid "information messages"
msgstr "Information messages"
msgid "init string"
msgstr "初始化字符串"
msgid "inodes usage"
msgstr "Inodes使用"
msgid "insert floppy"
msgstr "插入一张格式化过的软盘，点击<i>备份到软盘</i> 开始备份."
#### UNTRANSLATED:
msgid "install blacklist"
msgstr "Install blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "install blacklist information"
msgstr "The new blacklist will be automatically compiled to prebuilt databases. Depending on the size of the blacklist, this may take several minutes."
msgid "installed"
msgstr "已安装"
msgid "installed updates"
msgstr "已安装更新"
msgid "instant update"
msgstr "直接更新"
msgid "interface"
msgstr "介面"
#### UNTRANSLATED:
msgid "interface policies"
msgstr "Interface policies"
msgid "interfaces"
msgstr "介面"
#### UNTRANSLATED:
msgid "interfaces settings"
msgstr "Firewall - Interfaces settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "internal network"
msgstr "Internal Network"
#### UNTRANSLATED:
msgid "internal traffic"
msgstr "Internal Traffic"
msgid "internet"
msgstr "互联网"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid address"
msgstr "Invalid Address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid address group"
msgstr "Invalid address group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid addressfilter ip blue"
msgstr "Invalid IP Address. IP has to be in the Blue subnet!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid addressformat"
msgstr "Invalid Address format"
msgid "invalid broadcast ip"
msgstr "无效的广播IP"
msgid "invalid characters found in pre-shared key"
msgstr "在共享密钥发现无效的字符"
msgid "invalid date entered"
msgstr "无效的日期输入"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid default action"
msgstr "Invalid Default Action"
msgid "invalid default lease time"
msgstr "无效的默认租期"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid dest"
msgstr "Invalid Destination"
msgid "invalid domain name"
msgstr "无效的域名."
msgid "invalid downlink speed"
msgstr "无效的下行链路速率"
msgid "invalid end address"
msgstr "无效的end地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid end day"
msgstr "Invalid end day"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid end hour"
msgstr "Invalid end hour"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid end minute"
msgstr "Invalid end minute"
msgid "invalid fixed ip address"
msgstr "无效的固定IP地址"
msgid "invalid fixed mac address"
msgstr "无效的固定Mac地址"
msgid "invalid hostname"
msgstr "无效的主机名."
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid iface"
msgstr "Invalid Interface"
msgid "invalid input"
msgstr "无效的输入"
msgid "invalid input for authentication method"
msgstr "输入德鉴定方法无效"
msgid "invalid input for city"
msgstr "输入的城市无效"
msgid "invalid input for country"
msgstr "输入的国家无效"
msgid "invalid input for department"
msgstr "输入的部门无效"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for dhcp domain"
msgstr "Invalid input for DHCP Domain"
msgid "invalid input for e-mail address"
msgstr "输入的email地址无效"
msgid "invalid input for esp keylife"
msgstr "ESP的密钥存活期无效"
msgid "invalid input for hostname"
msgstr "输入的主机名无效"
msgid "invalid input for ike lifetime"
msgstr "输入的IKE存活期无效"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for keepalive 1"
msgstr "Invalid input for Keepalive ping"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for keepalive 1:2"
msgstr "Invalid input for Keepalive use at least a ratio of 1:2"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for keepalive 2"
msgstr "Invalid input for Keepalive ping-restart"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for max clients"
msgstr "Invalid input for Max Clients"
msgid "invalid input for name"
msgstr "输入的用户全称或系统主机名无效"
msgid "invalid input for organization"
msgstr "输入的组织无效"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius acctport"
msgstr "Invalid input for Accounting port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius auth acct"
msgstr "Invalid input Authentication and Accountingport can not be equal"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius authport"
msgstr "Invalid input for Authentication port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius hostname"
msgstr "Invalid input for Radius Hostname/IP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius retry"
msgstr "Invalid input for maximum retries"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius timeout"
msgstr "Invalid input for timeout"
msgid "invalid input for remote host/ip"
msgstr "输入的远端主机名/ip无效"
msgid "invalid input for state or province"
msgstr "输入的州或省无效"
msgid "invalid ip"
msgstr "无效的IP地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid ipcop red address"
msgstr "Invalid IPCop red address"
msgid "invalid keep time"
msgstr "保持时间必须是一个有效值"
msgid "invalid key"
msgstr "无效的key"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid limit params"
msgstr "Invalid <b>limit</b> parameter"
msgid "invalid local-remote id"
msgstr "leftid和rightid不能相等,而且必须以'@'开始. 这些leftid和rightid属于openswan术语."
msgid "invalid logserver address"
msgstr "无效的syslog服务器地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid mac"
msgstr "Invalid MAC Address"
msgid "invalid maximum incoming size"
msgstr "无效的最大进入字节"
msgid "invalid maximum object size"
msgstr "无效的最大对象字节"
msgid "invalid maximum outgoing size"
msgstr "无效的最大流出字节"
msgid "invalid minimum object size"
msgstr "无效的最小对象字节"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid mtu input"
msgstr "Invalid MTU"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid net"
msgstr "Invalid Network"
msgid "invalid netmask"
msgstr "无效的子网掩码"
msgid "invalid port"
msgstr "无效的端口"
msgid "invalid primary dns"
msgstr "无效的主DNS."
msgid "invalid primary ntp"
msgstr "无效的主NTP服务器地址"
msgid "invalid secondary dns"
msgstr "无效的次DNS."
msgid "invalid secondary ntp"
msgstr "无效的第二NTP服务器地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid service"
msgstr "Invalid Service"
msgid "invalid start address"
msgstr "无效的起始地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid start day"
msgstr "Invalid start day"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid start hour"
msgstr "Invalid start hour"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid start minute"
msgstr "Invalid start minute"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid tertiary ntp"
msgstr "Invalid Tertiary NTP server address"
msgid "invalid time entered"
msgstr "无效的时间输入"
msgid "invalid time period"
msgstr "无效的时间间隔"
msgid "invalid uplink speed"
msgstr "无效的上行连路速率"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid vlan tag"
msgstr "Invalid VLAN tag"
msgid "invalid vpi vpci"
msgstr "无效的VPI/VPCI设定"
msgid "invalid wins address"
msgstr "无效的WINS地址."
msgid "invert"
msgstr "倒置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invert port not allowed in portfw"
msgstr "Invert port is not allowed for custom services in Portforwarding rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invert proto not allowed in portfw"
msgstr "Invert protocol is not allowed for custom services in Portforwarding rules"
msgid "ip address"
msgstr "IP地址"
msgid "ip alias added"
msgstr "外部IP别名增加"
msgid "ip alias changed"
msgstr "外部IP别名改变"
msgid "ip alias removed"
msgstr "外部IP别名删除"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ip bad"
msgstr "Not a valid IP address."
msgid "ip info"
msgstr "IP信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop access"
msgstr "IPCop Access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop access only from green blue and vpn"
msgstr "IPCop access is only allowed from Green, Blue and VPN!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop will now reboot"
msgstr "IPCop will now reboot."
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop will now shutdown"
msgstr "IPCop will now shutdown."
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop will now update"
msgstr "IPCop will now update."
msgid "ipcops hostname"
msgstr "防火墙的主机名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec configuration main"
msgstr "IPsec configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec on blue"
msgstr "IPsec on BLUE"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec on red"
msgstr "IPsec on RED"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec server"
msgstr "IPsec"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec-blue"
msgstr "IPsec-Blue"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec-red"
msgstr "IPsec-Red"
msgid "isdn"
msgstr "ISDN"
msgid "isdn settings"
msgstr "附加ISDN设定"
msgid "isdn1"
msgstr "单路ISDN"
msgid "isdn2"
msgstr "双通道ISDN"
msgid "january"
msgstr "一月"
msgid "july"
msgstr "七月"
msgid "june"
msgstr "六月"
msgid "kernel"
msgstr "内核"
msgid "kernel version"
msgstr "内核版本"
msgid "lan"
msgstr "局域网"
msgid "languagepurpose"
msgstr "选择所显示的语言"
#### UNTRANSLATED:
msgid "last activity"
msgstr "Last Activity"
msgid "lease expires"
msgstr "租约到期"
msgid "legend"
msgstr "图例"
#### UNTRANSLATED:
msgid "load blacklist"
msgstr "Load blacklist"
msgid "loaded modules"
msgstr "载入模块"
msgid "local hard disk"
msgstr "硬碟"
msgid "local ntp server specified but not enabled"
msgstr "本地NTP服务没有激活"
msgid "local subnet"
msgstr "本地子网"
msgid "local subnet is invalid"
msgstr "本地子网无效."
msgid "local vpn hostname/ip"
msgstr "本地VPN 主机名/IP"
msgid "log"
msgstr "日志"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log archive"
msgstr "Log archive"
msgid "log enabled"
msgstr "日志激活"
msgid "log lines per page"
msgstr "每页行数"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log query"
msgstr "Log query terms"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log rule"
msgstr "Log rule"
msgid "log server address"
msgstr "Syslog 服务器"
msgid "log settings"
msgstr "日志设定"
msgid "log summaries"
msgstr "日志摘要"
msgid "log summary"
msgstr "日志摘要"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log useragent"
msgstr "Log useragents"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log username"
msgstr "Log username"
msgid "log viewing options"
msgstr "日志查看选项"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log-options"
msgstr "Logfile options"
#### UNTRANSLATED:
msgid "loged in at"
msgstr "Logged In At"
#### UNTRANSLATED:
msgid "logging"
msgstr "Logging"
#### UNTRANSLATED:
msgid "logging rule"
msgstr "Logging Rule, only Log"
msgid "logging server"
msgstr "日志服务"
msgid "loginlogout"
msgstr "登入/登出"
#### UNTRANSLATED:
msgid "logs kept"
msgstr "Keep logs for"
msgid "lookup failed"
msgstr "反向lookup失败"
msgid "low"
msgstr "低"
msgid "ls_dhcpd"
msgstr "DHCP服务器"
msgid "ls_disk space"
msgstr "硬碟空间"
msgid "ls_free/swan"
msgstr "VPN"
msgid "ls_httpd"
msgstr "HTTP服务器"
msgid "ls_init"
msgstr "Init"
msgid "ls_modprobe"
msgstr "模组载入"
msgid "ls_pam_unix"
msgstr "本地用户登录"
msgid "ls_sshd"
msgstr "远程用户登录"
msgid "ls_syslogd"
msgstr "系统日志"
msgid "mac address"
msgstr "MAC地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mac adr not as dest"
msgstr "A MAC address can not be used as destination address!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mac bad"
msgstr "Not a valid MAC address."
msgid "main page"
msgstr "首頁"
msgid "manual"
msgstr "手动"
#### UNTRANSLATED:
msgid "manually upload a blacklist"
msgstr "Manually upload a Blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "manually upload an update"
msgstr "Manually upload an update"
msgid "march"
msgstr "三月"
msgid "marked"
msgstr "已标记"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match accept deny"
msgstr "Enabled for Accept or deny"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match both"
msgstr "Enabled for both"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match log"
msgstr "Enabled for Logging"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match none"
msgstr "Option disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "max download size"
msgstr "Max download size (KB)"
msgid "max retries not set"
msgstr "最大重试未设定"
msgid "max size"
msgstr "最大目标大小 (KB)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "max upload size"
msgstr "Max upload size (KB)"
msgid "maximal"
msgstr "maximal"
msgid "maximum retries"
msgstr "最大重试"
msgid "may"
msgstr "五月"
msgid "medium"
msgstr "中"
msgid "memory"
msgstr "内存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "memory replacement policy"
msgstr "Memory replacement policy"
#### UNTRANSLATED:
msgid "memory usage"
msgstr "Memory Usage"
#### UNTRANSLATED:
msgid "message line 1"
msgstr "Message line 1"
#### UNTRANSLATED:
msgid "message line 2"
msgstr "Message line 2"
#### UNTRANSLATED:
msgid "message line 3"
msgstr "Message line 3"
msgid "method"
msgstr "方式"
msgid "min size"
msgstr "最小目标大小 (KB)"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"
#### UNTRANSLATED:
msgid "misc-options"
msgstr "Miscellaneous options"
msgid "missing dat"
msgstr "未找到加密文档"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mode allow"
msgstr "allow"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mode deny"
msgstr "deny"
msgid "modem"
msgstr "调制解调器"
msgid "modem configuration"
msgstr "Modem设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "modem init for this profile"
msgstr "Modem INIT for this Profile"
msgid "modem on com1"
msgstr "在 COM1 的Modem"
msgid "modem on com2"
msgstr "在 COM2 的Modem"
msgid "modem on com3"
msgstr "在 COM3 的Modem"
msgid "modem on com4"
msgstr "在 COM4 的Modem"
msgid "modem on com5"
msgstr "在 COM5 的Modem"
msgid "modem settings have errors"
msgstr "Modem设定有误"
msgid "modem speaker on"
msgstr "Modem的喇叭开启"
msgid "modulation"
msgstr "调制"
msgid "monday"
msgstr "星期一"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monday short"
msgstr "Mon"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monday very short"
msgstr "M"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor period bad"
msgstr "The monitor period must be selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor traffic volume"
msgstr "Monitor traffic volume"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor volume"
msgstr "Monitor volume"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor volume bad"
msgstr "Monitor volume is not correct"
msgid "month"
msgstr "月"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly base"
msgstr "Monthly base"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly start day bad"
msgstr "Monthly start day is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly volume start day"
msgstr "First day of monthly period"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly volume start day short"
msgstr "First day"
msgid "mount"
msgstr "挂载(mount)"
msgid "mounted on"
msgstr "已挂载(mount)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mtu size"
msgstr "MTU Size"
#### UNTRANSLATED:
msgid "multimedia"
msgstr "Multimedia"
msgid "name"
msgstr "名称"
msgid "name is invalid"
msgstr "名称无效"
msgid "name must only contain characters"
msgstr "名称只包含字符"
msgid "name too long"
msgstr "用户全称或系统主机名太长"
#### UNTRANSLATED:
msgid "need admin network"
msgstr "You have to select at least one admin network!"
msgid "net"
msgstr "网络"
#### UNTRANSLATED:
msgid "net br iface"
msgstr "Net<br />Iface"
msgid "net to net vpn"
msgstr "网络到网络的VPN"
msgid "netmask"
msgstr "掩码"
msgid "network"
msgstr "网络"
#### UNTRANSLATED:
msgid "network based access"
msgstr "Network based access control"
msgid "network status information"
msgstr "网络状态信息"
msgid "network time from"
msgstr "从网络时间服务器(NTP)获取时间"
msgid "network traffic graphs"
msgstr "网络流量图"
#### UNTRANSLATED:
msgid "new password"
msgstr "New password"
msgid "newer"
msgstr "较新的"
#### UNTRANSLATED:
msgid "next"
msgstr "Next"
msgid "no"
msgstr "No"
msgid "no alcatelusb firmware"
msgstr "没有Alcatel USB firmware。请上传"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no cache sites"
msgstr "Do not cache these destinations (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no categories"
msgstr "No categories available"
msgid "no cfg upload"
msgstr "没有数据被上传"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no clients defined"
msgstr "No clients defined"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no connection auth"
msgstr "No connection oriented authentication forwarding"
msgid "no dhcp lease"
msgstr "没有得到DHCP租期"
msgid "no eciadsl synch.bin file"
msgstr "没有ECI ADSL synch.bin文件，请上传"
msgid "no fritzdsl driver"
msgstr "没有Fritz!DSL驱动。请上传"
msgid "no information available"
msgstr "无有效的信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no internal proxy"
msgstr "Disable internal proxy access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no internal proxy on blue"
msgstr "Disable internal proxy access from Blue to other subnets"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no internal proxy on green"
msgstr "Disable internal proxy access to Green from other subnets"
msgid "no modem selected"
msgstr "没有选择调制解调器"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no profile switch"
msgstr "Do not switch"
msgid "no time limit"
msgstr "无时间限制"
#### UNTRANSLATED:
msgid "noIFace"
msgstr "No Interface entered"
#### UNTRANSLATED:
msgid "noIFacename"
msgstr "No Interface Name entered"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none address type"
msgstr "No Address type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none day type"
msgstr "No day type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none iface type"
msgstr "No Interface type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none limit for"
msgstr "Please select if limit option is disabled or enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none limit type"
msgstr "No limit type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none service type"
msgstr "No Service type selected, please select"
msgid "nonetworkname"
msgstr "没有网络名字被输入"
msgid "noservicename"
msgstr "没有服务名字被输入"
msgid "not a valid ca certificate"
msgstr "无效的CA证书"
msgid "not enough disk space"
msgstr "没有足够的磁盘空间"
msgid "not present"
msgstr "<B>不可用</B> 的驱动"
msgid "not running"
msgstr "没有运行"
#### UNTRANSLATED:
msgid "note"
msgstr "Note"
msgid "november"
msgstr "十一月"
msgid "ntp configuration"
msgstr "网络时间服务器设定"
msgid "ntp server"
msgstr "网络时间服务器"
msgid "ntp syncro disabled"
msgstr "时间服务器同步被关闭"
msgid "ntp syncro enabled"
msgstr "时间服务器同步被激活"
msgid "number"
msgstr "数字"
#### UNTRANSLATED:
msgid "number of L1 dirs"
msgstr "Number of level-1 subdirectories"
msgid "october"
msgstr "十月"
#### UNTRANSLATED:
msgid "of month"
msgstr "of Month"
#### UNTRANSLATED:
msgid "offline mode"
msgstr "Enable offline mode"
msgid "older"
msgstr "较旧的"
msgid "online help en"
msgstr "在线帮助 (英文)"
msgid "only digits allowed in holdoff field"
msgstr "延时只能填写数字"
msgid "only digits allowed in max retries field"
msgstr "最大重试次数栏只能是数字"
msgid "only digits allowed in the idle timeout"
msgstr "空闲超时只能是数字"
#### UNTRANSLATED:
msgid "only host ip adr allowed in portfw"
msgstr "Only host IP addresses (no IP subnetworks) are allowed as destination in Portforwarding rules!"
msgid "openssl produced an error"
msgstr "OpenSSL提示错误"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn con stat"
msgstr "OpenVPN Connection Statistics"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn configuration main"
msgstr "OpenVPN configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn device"
msgstr "OpenVPN device"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn on blue"
msgstr "OpenVPN on BLUE"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn on red"
msgstr "OpenVPN on RED"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn server"
msgstr "OpenVPN Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn subnet"
msgstr "OpenVPN Subnet"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn subnet is invalid"
msgstr "OpenVPN subnet is invalid."
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn subnet overlap"
msgstr "OpenVPN Subnet overlaps with"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn-rw"
msgstr "OpenVPN-RW"
#### UNTRANSLATED:
msgid "operation at ipsec startup"
msgstr "Operation at IPsec startup"
msgid "or"
msgstr "或"
msgid "orange"
msgstr "橙色（DMZ）"
#### UNTRANSLATED:
msgid "orange interface"
msgstr "Orange Interface"
msgid "organization cant be empty"
msgstr "组织不能为空"
msgid "organization name"
msgstr "组织名"
msgid "organization too long"
msgstr "组织名不能太长;不能超过60个字符"
msgid "original"
msgstr "原有的"
msgid "other countries"
msgstr "其他国家"
msgid "other login script"
msgstr "其他登录脚本"
#### UNTRANSLATED:
msgid "outgoing traffic"
msgstr "Outgoing Traffic"
#### UNTRANSLATED:
msgid "outgoing traffic in bits per second"
msgstr "Outgoing Traffic in Bits per Second"
#### UNTRANSLATED:
msgid "outside"
msgstr "outside"
msgid "override mtu"
msgstr "覆盖缺省的MTU"
#### UNTRANSLATED:
msgid "overview"
msgstr "Overview"
msgid "package failed to install"
msgstr "包安装失败"
#### UNTRANSLATED:
msgid "packets"
msgstr "Packets"
msgid "pap or chap"
msgstr "PAP 或 CHAP"
msgid "password"
msgstr "密码"
#### UNTRANSLATED:
msgid "password changed"
msgstr "Password has been changed"
msgid "password contains illegal characters"
msgstr "密码包含非法字符"
msgid "password not set"
msgstr "密码未设定."
msgid "password too short"
msgstr "密码太短."
msgid "passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"
msgid "passwords must be at least 6 characters in length"
msgstr "密码最少6个字符"
msgid "percentage"
msgstr "百分率"
msgid "persistent"
msgstr "持久"
msgid "pfs yes no"
msgstr "完美前向保密性 (PFS)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "pfw internal destination"
msgstr "Internal Destination"
#### UNTRANSLATED:
msgid "pfw ipcop destination"
msgstr "IPCop External Destination"
msgid "phase1 group"
msgstr "Phase1 组"
msgid "phonebook entry"
msgstr "电话本条目"
msgid "pkcs12 file password"
msgstr "PKCS12文件密码"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy"
msgstr "Policy"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy closed"
msgstr "Closed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy half-open"
msgstr "Half-open"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy open"
msgstr "Open"
msgid "port"
msgstr "端口"
msgid "ports"
msgstr "端口"
msgid "ppp setup"
msgstr "PPP 設定"
msgid "pppoe"
msgstr "PPPoE"
msgid "pppoe settings"
msgstr "PPPOE设定"
msgid "pptp settings"
msgstr "PPTP设定"
msgid "pre-shared key is too short"
msgstr "Pre-shared key太短"
#### UNTRANSLATED:
msgid "preload available updates"
msgstr "Preload available Updates"
msgid "present"
msgstr "当前"
msgid "primary dns"
msgstr "主要 DNS"
msgid "primary ntp server"
msgstr "主时间服务器"
msgid "primary wins server address"
msgstr "主WINS服务器地址"
msgid "priority"
msgstr "优先级"
#### UNTRANSLATED:
msgid "privacy"
msgstr "Privacy"
msgid "profile"
msgstr "配置文件"
msgid "profile deleted"
msgstr "配置文件被删除"
msgid "profile has errors"
msgstr "配置文件有错"
msgid "profile made current"
msgstr "替换当前的配置文件"
msgid "profile name"
msgstr "配置文件名"
msgid "profile name not given"
msgstr "配置文件名未给出"
msgid "profile saved"
msgstr "配置文件已存档"
msgid "profiles"
msgstr "配置文件"
msgid "proto"
msgstr "协议"
msgid "protocol"
msgstr "协议"
msgid "proxy"
msgstr "代理服务"
msgid "proxy access graphs"
msgstr "代理访问图"
#### UNTRANSLATED:
msgid "proxy hits percentage"
msgstr "Proxy hits percentage"
msgid "proxy log viewer"
msgstr "查看代理日志"
msgid "proxy logs"
msgstr "代理日志"
msgid "proxy port"
msgstr "代理端口"
#### UNTRANSLATED:
msgid "proxy requests"
msgstr "Proxy requests"
msgid "psk"
msgstr "PSK"
msgid "pulse"
msgstr "脉冲"
msgid "pulse dial"
msgstr "脉冲拨号"
#### UNTRANSLATED:
msgid "push-routes"
msgstr "Push Routes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "quota restart message"
msgstr "Note: The counters will be reset for all users when restarting the URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius acctport"
msgstr "Accounting port(UDP)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius authport"
msgstr "Authentication port(UDP)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius enable"
msgstr "Enable Radius  authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius server settings"
msgstr "Radius server settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius servername"
msgstr "Server hostname/IP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius sharedsecret"
msgstr "Shared secret"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius wait"
msgstr "Response timeout (in seconds)"
msgid "ram"
msgstr "RAM"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ram cache size"
msgstr "Memory cache size (MB)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "real address"
msgstr "Real Address"
msgid "reboot"
msgstr "重新启动"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reboot required"
msgstr "Reboot required"
msgid "rebooting"
msgstr "重起中.."
#### UNTRANSLATED:
msgid "reconnect"
msgstr "Reconnect"
msgid "reconnection"
msgstr "重新连接"
#### UNTRANSLATED:
msgid "red"
msgstr "Red"
#### UNTRANSLATED:
msgid "red interface"
msgstr "Red Interface"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirect ntp packets"
msgstr "Redirect NTP to IPCop"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirect to this url"
msgstr "Redirect to this URL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirect traffic"
msgstr "Redirect all Traffic through Tunnel"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirector children"
msgstr "Number of redirector processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirectors"
msgstr "Redirectors"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirectors are disabled"
msgstr "Redirectors are disabled on the Web proxy page"
msgid "refresh"
msgstr "刷新"
msgid "refresh index page while connected"
msgstr "连接后刷新主页面"
msgid "refresh update list"
msgstr "刷新升级列表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "release notes"
msgstr "Release Notes"
msgid "released"
msgstr "释放"
msgid "remark"
msgstr "备注"
msgid "remote access"
msgstr "远程访问"
msgid "remote host/ip"
msgstr "远端主机/IP"
msgid "remote logging"
msgstr "远程访问纪录"
msgid "remote subnet"
msgstr "远端子网"
msgid "remote subnet is invalid"
msgstr "远端子网无效."
msgid "removable device advice"
msgstr "插入设备,在使用前先刷新,选择它并挂载;删除前需要先卸载."
msgid "remove"
msgstr "删除"
msgid "remove ca certificate"
msgstr "删除CA证书"
msgid "remove x509"
msgstr "删除所有的CA证书"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reply"
msgstr "Reply"
msgid "reserved dst port"
msgstr "目标端口被保留使用"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reserved external port"
msgstr "External destination port is reserved for IPCop use only!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reserved external portrange"
msgstr "External destination portrange contains a reserved port for IPCop use only!"
msgid "reset"
msgstr "复位"
msgid "resetting the vpn configuration will remove the root ca, the host certificate and all certificate based connections"
msgstr "重新设置VPN配置,将删除所有的根证书主机证书和所有的基于连接的证书"
msgid "restart"
msgstr "重新启动"
#### UNTRANSLATED:
msgid "restart openvpn server"
msgstr "Restart OpenVPN Server"
msgid "restore"
msgstr "恢复"
msgid "restore defaults"
msgstr "恢复默认值"
msgid "restore hardware settings"
msgstr "恢复硬件设定"
#### UNTRANSLATED:
msgid "restore results"
msgstr "Restore results"
msgid "reverse sort"
msgstr "反向排序"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rolling window"
msgstr "Rolling traffic window"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rolling window bad"
msgstr "Rolling traffic window is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rolling window days"
msgstr "Days in rolling window"
msgid "root certificate"
msgstr "根证书"
msgid "router ip"
msgstr "路由IP地址"
msgid "routing table entries"
msgstr "路由表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule action"
msgstr "Rule Action"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule active"
msgstr "Rule is active"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule can open your Firewall"
msgstr "This rule can open your Firewall!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule enabled"
msgstr "Rule enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule exists"
msgstr "Rule exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule opens your Firewall"
msgstr "This rule opens your Firewall!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule position"
msgstr "Rule Position"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rules"
msgstr "Rules"
msgid "running"
msgstr "运行中"
msgid "safe removal of umounted device"
msgstr "可以安全的删除已卸载的设备"
#### UNTRANSLATED:
msgid "same proto in portfw"
msgstr "The protocol has to be identical in 'IPCop External Destination' service and in 'Internal Destination' service!"
msgid "saturday"
msgstr "星期六"
#### UNTRANSLATED:
msgid "saturday short"
msgstr "Sat"
#### UNTRANSLATED:
msgid "saturday very short"
msgstr "S"
msgid "save"
msgstr "保存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "save and restart"
msgstr "Save and restart"
msgid "save error"
msgstr "无法存储配置文件"
#### UNTRANSLATED:
msgid "save-adv-options"
msgstr "Save Advanced options"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduled actions"
msgstr "Scheduled Actions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduler"
msgstr "Scheduler"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduler add action"
msgstr "Add a Scheduler Action"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduler update action"
msgstr "Edit a Scheduler Action"
msgid "script name"
msgstr "脚本名称"
msgid "secondary dns"
msgstr "第二DNS"
msgid "secondary ntp server"
msgstr "第二时间服务器"
msgid "secondary wins server address"
msgstr "第二个WINS服务器地址"
msgid "seconds"
msgstr "秒"
msgid "section"
msgstr "扇区"
msgid "sectors read from disk per second"
msgstr "每秒中从磁盘读取的扇区数"
msgid "sectors written to disk per second"
msgstr "每秒中写磁盘的扇区数"
msgid "secure shell server"
msgstr "SSH服务"
msgid "select"
msgstr "选择"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select address group"
msgstr "No Address Group selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select address group typ"
msgstr "No Address Group type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select blacklist"
msgstr "Select existing blacklist"
msgid "select media"
msgstr "选择设备 <br />(只支持FAT删除的设备)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select rule position"
msgstr "You have to select rule position."
#### UNTRANSLATED:
msgid "select service group"
msgstr "No Service Group selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select service group typ"
msgstr "No Service Group type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "selecttraffic"
msgstr "Select utilisation overview"
msgid "send cr"
msgstr "ISP要求发送回车符"
#### UNTRANSLATED:
msgid "send email notification"
msgstr "Send email notification"
#### UNTRANSLATED:
msgid "send test mail"
msgstr "Send Test email"
msgid "september"
msgstr "九月"
msgid "serial"
msgstr "串口"
msgid "service"
msgstr "服务"
msgid "service added"
msgstr "定制网络已填加"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service added to group"
msgstr "Added service to Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service already in group"
msgstr "Selected service is already in selected Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service from group deleted"
msgstr "Service from Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group deleted"
msgstr "Service Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group exists already"
msgstr "Service Group name exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group name"
msgstr "Service Group name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group not be empty"
msgstr "Service Group name can not be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group updated"
msgstr "Service Group updated"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service grouping settings"
msgstr "Firewall - Service Grouping"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service groups"
msgstr "Service Groups"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service in group enabled"
msgstr "Service in Group enabled/disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service is used in portfw"
msgstr "This service is used in Portforwarding rules"
msgid "service name"
msgstr "服务名称"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service name exists already"
msgstr "Service name exists already"
msgid "service removed"
msgstr "定制网络移除"
msgid "service updated"
msgstr "定制"
msgid "servicename"
msgstr "服务名称"
msgid "services"
msgstr "服务"
msgid "services settings"
msgstr "防火墙-网络设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "set time constraints"
msgstr "Set time constraints"
msgid "set time now"
msgstr "设定现在的时间"
#### UNTRANSLATED:
msgid "set user quota"
msgstr "Set user quota"
msgid "settings"
msgstr "设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "settingsfile bad"
msgstr "Settingsfile is not valid"
#### UNTRANSLATED:
msgid "settingsfile bad. please edit"
msgstr "Your settingsfile is not valid. BlockOutTraffic is not able to work. Please edit settings!"
msgid "shaping list options"
msgstr "流量控制服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show adv config"
msgstr "Show Firewall Config"
msgid "show ca certificate"
msgstr "显示CA证书"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show category on block page"
msgstr "Show category on block page"
msgid "show certificate"
msgstr "显示证书"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show crl"
msgstr "Show Certificate Revocation List"
msgid "show host certificate"
msgstr "显示主机证书"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show interface colors"
msgstr "Show interface colors in rule overview"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show ip on block page"
msgstr "Show IP on block page"
msgid "show root certificate"
msgstr "显示根证书"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show url on block page"
msgstr "Show URL on block page"
msgid "shutdown"
msgstr "关机"
msgid "shutdown control"
msgstr "关机控制"
msgid "shutting down"
msgstr "关闭中"
msgid "size"
msgstr "尺寸"
msgid "sort ascending"
msgstr "升序"
msgid "sort descending"
msgstr "降序"
msgid "source"
msgstr "源"
#### UNTRANSLATED:
msgid "source address"
msgstr "Source Address (MAC or IP or network)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "source adr and dest adr can not be same"
msgstr "Source and destination address/network can not be the same"
#### UNTRANSLATED:
msgid "source iface and dest iface can not be same"
msgstr "Source and destination Interface can not be the same"
msgid "source ip"
msgstr "源ip"
msgid "source ip and port"
msgstr "源IP:端口"
msgid "source port"
msgstr "源端口"
msgid "source port numbers"
msgstr "源端口必须是有效的端口或端口范围"
msgid "speaker off"
msgstr "喇叭关闭"
msgid "speaker on"
msgstr "喇叭打开"
#### UNTRANSLATED:
msgid "split log by categories"
msgstr "Split log by categories"
#### UNTRANSLATED:
msgid "squid version"
msgstr "Squid Cache version"
msgid "src port"
msgstr "源端口"
msgid "ssh access"
msgstr "SSH访问"
msgid "ssh access tip"
msgstr "IPCop SSH使用非标准的8022号端口!"
msgid "ssh fingerprint"
msgstr "指纹"
msgid "ssh host keys"
msgstr "SSH 主机密钥"
msgid "ssh is disabled"
msgstr "SSH 目前关闭."
msgid "ssh is enabled"
msgstr "SSH 目前开启.重新启动"
msgid "ssh key"
msgstr "密钥"
msgid "ssh key size"
msgstr "大小(bits)"
msgid "ssh keys"
msgstr "允许公钥认证"
msgid "ssh no auth"
msgstr "你不允许任何授权方式；你将不能登录"
msgid "ssh passwords"
msgstr "ssh密码认证"
msgid "ssh portfw"
msgstr "允许TCP 转发"
msgid "ssh1 disabled"
msgstr "ssh1 关闭"
msgid "ssh1 enabled"
msgstr "ssh1激活"
msgid "ssh1 support"
msgstr "支持SSH1"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ssl ports"
msgstr "Allowed SSL ports (one per line)"
msgid "ssnetwork status"
msgstr "网络状态"
msgid "sspasswords"
msgstr "密码"
msgid "ssport forwarding"
msgstr "端口转发"
msgid "ssproxy graphs"
msgstr "代理图"
msgid "sssystem status"
msgstr "系统状态"
#### UNTRANSLATED:
msgid "sstraffic"
msgstr "Traffic Accounting"
msgid "sstraffic graphs"
msgstr "流量图"
#### UNTRANSLATED:
msgid "standard"
msgstr "Standard"
msgid "standard login script"
msgstr "标准登录脚本"
#### UNTRANSLATED:
msgid "standard ports"
msgstr "Allowed standard ports (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "standard rule"
msgstr "Standard Accept Rule"
msgid "start address"
msgstr "起始地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "start ipsec"
msgstr "Start IPsec VPN"
#### UNTRANSLATED:
msgid "start openvpn server"
msgstr "Start OpenVPN Server"
msgid "state or province"
msgstr "洲或省"
msgid "static ip"
msgstr "静态IP"
msgid "status"
msgstr "状态"
msgid "status information"
msgstr "状态信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "stop ipsec"
msgstr "Stop IPsec VPN"
#### UNTRANSLATED:
msgid "stop openvpn server"
msgstr "Stop OpenVPN Server"
msgid "stopped"
msgstr "停止"
msgid "subject"
msgstr "主题"
#### UNTRANSLATED:
msgid "subject test"
msgstr "Test email"
#### UNTRANSLATED:
msgid "subject warn traffic"
msgstr "Warning - warnlevel reached"
msgid "successfully refreshed updates list"
msgstr "成功刷新更新列表."
msgid "summaries kept"
msgstr "保存摘要"
msgid "sunday"
msgstr "星期日"
#### UNTRANSLATED:
msgid "sunday short"
msgstr "Sun"
#### UNTRANSLATED:
msgid "sunday very short"
msgstr "S"
#### UNTRANSLATED:
msgid "supervisor password"
msgstr "Supervisor password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "suppress version"
msgstr "Suppress version information"
msgid "swap"
msgstr "交换分区"
#### UNTRANSLATED:
msgid "swapcached memory"
msgstr "SwapCached Memory"
msgid "system cpu usage"
msgstr "CPU使用"
msgid "system graphs"
msgstr "系统状态图"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info"
msgstr "System Info"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info cobalt"
msgstr "Cobalt information"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info cpu"
msgstr "CPU information"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info hdd"
msgstr "System harddisk"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info irq"
msgstr "Interrupts"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info link"
msgstr "Link state"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info linketh"
msgstr "Link state (ethtool)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info linkmii"
msgstr "Link state (MII)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info nic"
msgstr "Network interface cards"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info pci"
msgstr "PCI devices"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info ps"
msgstr "Process status"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info usb"
msgstr "USB devices"
msgid "system log viewer"
msgstr "查看系统日志"
msgid "system logs"
msgstr "系统日志"
msgid "system status information"
msgstr "系统状态信息"
msgid "telephone not set"
msgstr "电话号码未设置."
#### UNTRANSLATED:
msgid "tertiary ntp server"
msgstr "Tertiary NTP Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "test email could not be sent"
msgstr "Could not send Test email"
#### UNTRANSLATED:
msgid "test email was sent"
msgstr "Test email was sent successfully"
msgid "the statistics were last updated at"
msgstr "本次统计最新更新与"
msgid "there are updates"
msgstr "有几个可用的系统更新，请到'系统更新'查询更多信息"
msgid "there are updates available"
msgstr "有几个可用的系统更新,我们强烈建议你尽快安装."
msgid "there was no file upload"
msgstr "没有文件上传"
msgid "this field may be blank"
msgstr "这个字段可以为空"
msgid "this is not a valid archive"
msgstr "这不是一个有效的文件"
msgid "this is not an authorised update"
msgstr "这是一个未经授权的更新，或者是你的补丁列表太旧."
#### UNTRANSLATED:
msgid "this months volume"
msgstr "This month's volume"
msgid "this update is already installed"
msgstr "这个更新已经安装."
#### UNTRANSLATED:
msgid "this weeks volume"
msgstr "This week's volume"
#### UNTRANSLATED:
msgid "throttling per host on"
msgstr "Limit per host on"
#### UNTRANSLATED:
msgid "throttling total on"
msgstr "Overall limit on"
#### UNTRANSLATED:
msgid "throttling unlimited"
msgstr "unlimited"
msgid "thursday"
msgstr "星期四"
#### UNTRANSLATED:
msgid "thursday short"
msgstr "Thu"
#### UNTRANSLATED:
msgid "thursday very short"
msgstr "T"
msgid "time"
msgstr "时间"
msgid "time date manually reset"
msgstr "手动设定时间"
#### UNTRANSLATED:
msgid "time quota"
msgstr "Time quota"
#### UNTRANSLATED:
msgid "time restrictions"
msgstr "Time restrictions"
msgid "time server"
msgstr "时间服务"
#### UNTRANSLATED:
msgid "time space"
msgstr "Time space"
#### UNTRANSLATED:
msgid "timebased access control"
msgstr "Time based access control"
msgid "timeout must be a number"
msgstr "超时时间必须是数字"
msgid "title"
msgstr "标题"
msgid "to"
msgstr "至"
#### UNTRANSLATED:
msgid "to email adr"
msgstr "To email address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "to email bad"
msgstr "To email address is not valid"
msgid "toggle enable disable"
msgstr "激活或禁用"
msgid "tone"
msgstr "音频"
msgid "tone dial"
msgstr "音频拨号"
msgid "too long 80 char max"
msgstr " 太长, 不得超过80个字符"
msgid "total hits for log section"
msgstr "日志记录的所有命中数"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic"
msgstr "Traffic"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic accounting enabled"
msgstr "Traffic accounting enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic calc time"
msgstr "Time of calculation"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic calc time bad"
msgstr "Calculation time is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic configuration"
msgstr "Traffic accounting configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic info messages"
msgstr "Info messages"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic monitor"
msgstr "Traffic Monitor"
msgid "traffic on"
msgstr "流量传输"
msgid "traffic shaping"
msgstr "流量控制"
msgid "traffic shaping settings"
msgstr "流量控制设定"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic warn level bad"
msgstr "Warnlevel is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "trafficin"
msgstr "Input"
#### UNTRANSLATED:
msgid "trafficout"
msgstr "Output"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffics"
msgstr "Utilisation overview"
#### UNTRANSLATED:
msgid "trafficsum"
msgstr "Total"
msgid "transfer limits"
msgstr "传输限制"
msgid "transparent on"
msgstr "透明"
msgid "tuesday"
msgstr "星期二"
#### UNTRANSLATED:
msgid "tuesday short"
msgstr "Tue"
#### UNTRANSLATED:
msgid "tuesday very short"
msgstr "T"
#### UNTRANSLATED:
msgid "typ custom"
msgstr "Custom"
#### UNTRANSLATED:
msgid "typ default"
msgstr "Default"
msgid "type"
msgstr "类型"
msgid "umount"
msgstr "卸载"
msgid "umount removable media before to unplug"
msgstr "在取走设备前先卸载它"
msgid "unable to alter profiles while red is active"
msgstr "红色接口激活时无法改变配置文件"
msgid "unable to contact"
msgstr "无法连接到"
msgid "unknown"
msgstr "未知"
msgid "unnamed"
msgstr "未命名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "unrestricted ip clients"
msgstr "Unrestricted IP addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "unrestricted mac clients"
msgstr "Unrestricted MAC addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "up"
msgstr "Up"
msgid "update"
msgstr "升级"
msgid "update time"
msgstr "更新时间"
msgid "update transcript"
msgstr "更新过程纪录"
msgid "updates"
msgstr "系统更新"
msgid "updates is old1"
msgstr "你的升级文件是"
msgid "updates is old2"
msgstr "很久没有升级了，我们建议你到<b>系统/升级</b>去进行更新"
#### UNTRANSLATED:
msgid "updates is old3"
msgstr "days old."
msgid "uplink speed"
msgstr "上行链路速度(kbit/sec)"
msgid "upload"
msgstr "上传"
msgid "upload a certificate"
msgstr "上传证书"
msgid "upload a certificate request"
msgstr "上传一个证书申请："
#### UNTRANSLATED:
msgid "upload blacklist file"
msgstr "Upload Blacklist file"
msgid "upload ca certificate"
msgstr "上传CA证书"
msgid "upload file"
msgstr "上传文件"
msgid "upload p12 file"
msgstr "上传PKCS12文件"
msgid "upload successful"
msgstr "上传成功"
msgid "upload synch.bin"
msgstr "上传synch.bin"
msgid "upload update file"
msgstr "上传更新文件"
msgid "upstream password"
msgstr "上行数据流密码"
#### UNTRANSLATED:
msgid "upstream proxy"
msgstr "Upstream proxy"
msgid "upstream proxy host:port"
msgstr "上游代理(主机:端口)"
msgid "upstream username"
msgstr "上行数据流用户名"
msgid "uptime and users"
msgstr "正常用户时间和用户"
#### UNTRANSLATED:
msgid "url filter"
msgstr "URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter configuration"
msgstr "URL filter configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter dont restart"
msgstr "Do not restart URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter log viewer"
msgstr "URL filter log viewer"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter logs"
msgstr "URL filter logs"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter not enabled"
msgstr "URL filter is not enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restart"
msgstr "Restart URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restart message"
msgstr "The URL filter must be restarted to activate the changed rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restart notification"
msgstr "Activate changed rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restore success"
msgstr "URL filter configuration has been restored. The URL filter must be restarted to activate the new settings."
#### UNTRANSLATED:
msgid "urls"
msgstr "URLs (one per line)"
msgid "use"
msgstr "使用"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use Service"
msgstr "Use Service"
msgid "use a pre-shared key"
msgstr "使用一个Pre-Shared Key"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use addressfilter for this interface"
msgstr "With policy 'open'/'half-open' only the clients entered in Address Filter are allowed to access IPCop/Internet in default rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use dns error to block"
msgstr "Use 'DNS Error' to block URLs"
msgid "use dov"
msgstr "使用DOV (Data Over Voice)"
msgid "use ibod"
msgstr "使用按需带宽(iBOD)"
msgid "use ipcop red ip"
msgstr "在连接中,IPCop用红色标识IP"
msgid "use only proposed settings"
msgstr "使用唯一推荐设置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use src port"
msgstr "Use source Port"
msgid "used"
msgstr "已使用"
msgid "used memory"
msgstr "已是用内存"
msgid "used swap"
msgstr "已使用的交换空间"
msgid "user cpu usage"
msgstr "用户CPU使用"
msgid "username"
msgstr "使用者名称"
#### UNTRANSLATED:
msgid "username forwarding"
msgstr "Username forwarding"
msgid "username not set"
msgstr "使用者名没有设置"
msgid "users department"
msgstr "用户的部门"
msgid "users email"
msgstr "用户的email地址"
msgid "users fullname or system hostname"
msgstr "用户的全称或系统主机"
#### UNTRANSLATED:
msgid "using portrange in portfw"
msgstr "When using a portrange in Portforwarding, the portrange has to be identical in 'IPCop External Destination' service and in 'Internal Destination' service!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "valid icmp types"
msgstr "Valid ICMP Types"
msgid "valid root certificate already exists"
msgstr "一个有效的根证书已经存在"
#### UNTRANSLATED:
msgid "valid until"
msgstr "Valid until"
msgid "vci number"
msgstr "VCI Number"
#### UNTRANSLATED:
msgid "vdsl using vlan tag"
msgstr "VDSL using VLAN tag"
#### UNTRANSLATED:
msgid "via forwarding"
msgstr "Proxy address forwarding"
#### UNTRANSLATED:
msgid "virtual address"
msgstr "Virtual Address"
msgid "virtual private networking"
msgstr "虚拟专用网络"
#### UNTRANSLATED:
msgid "visible hostname"
msgstr "Visible hostname"
msgid "vpi number"
msgstr "VPI Number"
msgid "vpn aggrmode"
msgstr "IKE aggressive模式被允许. 尽可能避免(预共享的key被明文传输)!"
msgid "vpn altname syntax"
msgstr "SubjectAltName由email,dns,uri,rid和ip组成的对象列表，这些对象由逗号分割.<br />email:email地址. copy标志.<br />DNS:一个有效的域名.<br />URI:任何有效的uri.<br />RID:注册对象标志.<br />IP:一个IP地址.<br />注:字符集有限制和其它重要说明.<br />例如:<br /><b>email:</b>ipcop@foo.org<b>,email:</b>copy<b>,DNS:</b>www.ipcop.org<b>,IP:</b>127.0.0.1<b>,URI:</b>http://url/to/something"
msgid "vpn auth-dn"
msgstr "在远程ID部分,同层由IPV4_ADDR, FQDN, USER_FQDN 或 DER_ASN1_DN字符串标识"
msgid "vpn delayed start"
msgstr "启动VPN前延迟的时间(秒)"
msgid "vpn delayed start help"
msgstr "如果需要,延时可以用来正确地升级动态DNS. 当RED使用的是动态IP地质时,60是通用设置."
msgid "vpn incompatible use of defaultroute"
msgstr "hostname=Defaultroute 不被允许"
msgid "vpn local id"
msgstr "本地ID"
msgid "vpn missing remote id"
msgstr "在认证必须指定识别名(DN)."
msgid "vpn mtu invalid"
msgstr "MTU必须是数字!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "vpn name is invalid"
msgstr "VPN name cannot be a reserved word or begin with a digit or contain special characters or is too long!"
msgid "vpn no full pki"
msgstr "产生证书时没有私有key"
msgid "vpn payload compression"
msgstr "协商压缩"
msgid "vpn red name"
msgstr "RED或缺省路由的公共IP或FQDN"
msgid "vpn remote id"
msgstr "远程ID"
msgid "vpn subjectaltname"
msgstr "题目名称"
msgid "vpn vhost"
msgstr "网络虚拟IP (有时使用Inner-IP)"
msgid "vpn watch"
msgstr "远程IP改变,为了帮助DPD需要重新启动VPN."
#### UNTRANSLATED:
msgid "warn when traffic reaches"
msgstr "Warn when traffic reaches x %"
msgid "warning messages"
msgstr "警告信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "web access password hint"
msgstr "To change your password for web access enter your user name, your current password and your new password twice for confirmation"
#### UNTRANSLATED:
msgid "web browser"
msgstr "Web browser"
msgid "web hits"
msgstr "符合条件的站点总数"
msgid "web proxy"
msgstr "Web代理"
msgid "web proxy configuration"
msgstr "Web代理配置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "web proxy will now restart"
msgstr "Web proxy will now restart"
msgid "web server"
msgstr "Web服务器"
msgid "website"
msgstr "网站"
msgid "wednesday"
msgstr "星期三"
#### UNTRANSLATED:
msgid "wednesday short"
msgstr "Wed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "wednesday very short"
msgstr "W"
msgid "week"
msgstr "星期"
#### UNTRANSLATED:
msgid "weekly"
msgstr "weekly"
msgid "wildcards"
msgstr "通配字元"
msgid "wireless"
msgstr "无线网络"
msgid "wireless config added"
msgstr "无线网络设置增加"
msgid "wireless config changed"
msgstr "无线设置已更改"
#### UNTRANSLATED:
msgid "within"
msgstr "within"
msgid "year"
msgstr "年"
msgid "yes"
msgstr "确定"
msgid "you can only define one roadwarrior connection when using pre-shared key authentication"
msgstr "你可以使用pre-shared key定义一个连接.<br />也可以已经有一个pre-shared key 的连接，或者增加一个"
msgid "your department"
msgstr "你的部门"
msgid "your e-mail"
msgstr "你的email地址"
